# Mein portfolio

## Block 2

### was ist mein Ziel für heute
* mehr hier in der schule zu machen 
### Was habe ich heute gelernt
* verschiedene dinge über den problem und lösungsraum
* neie dinge über das flussdiagramm
### was bereitet mir schwierigkeiten
* Heute hat mir nichts sehr grosse schwierigkeiten bereitet
### wie löse ich diese Schwirigkeiten
* es gab keine schwierigkeiten zum lösen